====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Du « grand » patrimoine (à commencer par Versailles) aux zones commerciales et économiques périphériques en fin de course en passant par l ' héritage industriel qu ' il chérit , il ouvre un nouveau champ d ' exploration via l ' élargissement de la notion de patrimoine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

